韓國佬即食雞胸個種效果點做到？

完全唔鞋 又軟滑

見過有個韓網專賣雞胸 仲要好撚多花款

q

慢煮

lm

認真答
糖鹽水浸 鮮磨胡椒調味 慢煮
滑到

link？

我都有食過
想知

rankingdak
之前睇金鐘國套綜藝提過特登去搵 但諗唔到點買返黎 岩岩再搜先見到香港代理左

同我喂雞果d差唔多

香港都有檔手心咁大一件大約39

頭先試網睇好似得110g但30蚊

打手POST

依種？

好似幾好食 但落咁多調味好似唔係幾健康

問韓國瑜喇

落d乜劑物劑

name?

係百佳買 有隻係叫原味

其實不嬲唔係咩新鮮事 日本間間便利店都有得賣 係沙律菜個邊

一定有

求ig

已搵到thx

個韓仔靚唔靚仔

身型完美

條韓仔好正

有間feednfits 200g 咁賣

咁貴 食得幾多呀

好撚難食喎打手專業少少ok?

實際冇200g，唔好食+臭

brining， 即係糖鹽水浸
加少少化學野整鬆肉纖維
再60c慢煮

一定有加化學野, 佢已經滑到唔係正常雞胸肉既質地

利申 北歐某兩星米芝蓮做緊souschef

狗也不屌.jpg

我覺得同自己煮肉質差唔多
係調味佢營養寫到好好但又好重口味

細舊到呢

我以前都食過一排雞胸
但我係煲滾左啲水加小少鹽糖雞粉，熄火浸熟佢
一定要十分鐘內食完，唔係肉質愈黎愈難食

認真
跟啱佢d肌肉紋黎切就滑

台灣都有出

邊到買

巴打可唔可以詳細少少教學，留名學野，啱啱慢煮完60度1 粒鐘， 鹽同橄欖油only , 但都係妳鞋

好鞋

有咩方法可以自己煮又冇咁鞋

慢煮？

同你一樣 慢煮60度1個鐘 點整點醃都係鞋 連大快活果啲都好食過自己整 究竟差啲咩

做打手就做好d啦，扯貓尾肉酸到

蒸都唔錯

雞肉鞋係因為煮太耐
一般百佳買嘅雞胸都好厚
我自己會由側面切開 但唔切斷

中大火每邊煎1分鐘 之後再轉中細火
每邊煎1分鐘 再反返每邊1分鐘
上碟等佢Rest3分鐘 就食得

明顯就係佢隻化學野
應該類似肉鬆粉個啲

巴打有沒得介紹想去做下學徒

可以呀

先講鹽
鹽本身會令肉出水, 所以慢煮不宜落太多. 就算玩brining浸鹽水, 鹽同水既ratio係講緊6-8%

你煮完後個袋多唔多水?
嗰D肉汁黎, 越多肉汁出黎就越鞋

咁睇情況:
好多水既話就試下唔落鹽, 理論上會好D
如果無落鹽, 60c慢煮都係出好多水既, 咁應該係肉既質數唔太好, 換個牌子

好啦, 如果本身個袋無乜水, 即係雞肉喺無出水既情況下依然係鞋, 咁都係多數肉質問題, 都係試下換個牌子

一燈沾麵果隻雞胸又係勁滑 唔知點整

巴打我今年畢業想入行有冇咩TIPS
第一份FULL TIME點搵好,我剩係做過幾份細餐廳炒散
或者點先知間餐廳值得留底學野/適合自己

sous vide, 63 度，一般厚度煮1-2 hr

你志向係咩?
高級fine dining既話, 唔洗諗太多
直接去有米芝蓮星既餐廳
不過你都知, 你無經驗既話無人會比錢請你, 咁fine dining既經驗點得黎呢?
所以fine dining既行業有staging呢樣野, 就係無人工做學徒, 呢個係唯一得到第一份經驗既方法. 高級米芝蓮餐廳唔比錢請你, 但多數會比個staging位你, 通常三個月. 聽落好似鳩做唔抵, 但staging呢段時間就係你將來可以寫入resume既經驗, 有實在既經驗就唔難搵工
staging係每個fine dining廚師必經階段黎, 努力就得架啦.

至於你問點先知間餐廳值得留底學野/適合自己, 咁睇你覺得自己有無每日都學到新野, 例如每種食材唔同既保存方法, 準備功夫, 食物既基本化學原理等等. 建議翻工/staging時帶本小型筆記記錄你每日學到既野. 一段時間後睇翻, 你自己就會好清楚間餐廳值唔值你留.

食條仔好過食舊雞胸喇

難D, 呢D要靠自己搵.

想買 但真係好貴

由零開始未做過可唔可以 ，就咁行入去高級餐廳學徒？
對廚藝好有興趣 但未讀過
做巴打講既staging 位

咩類型餐廳巴打？

可以
我當初都係零經驗鳩入同個headchef講要做stage. 你show到決心就得

我諗肉真係其中一項主主要因素

百佳pure 秦國胸胸 50 蚊2件個隻夠唔夠做?

唔落鹽，咁橄欖使唔使落

堅減到肥？

油本身對舊肉無影響, 多數幫助慢煮過程均勻傳熱同埋避免肉喺真空袋入面變曬形

買澳洲無機無激素個隻，我慢煮都係5x度一個鐘
個邊位會鞋，但中間厚既位可以做到多汁，少鞋，但唔會係滑，仲研究緊

一燈個d真係滑d，同埋d肉質係密d，唔知點做

堅

你佳寶買雞朳解凍
放落焗爐焗7-8分鐘都滑到仆街啦

首要你要知道咩係減肥

肥咪要減lor

雞扒，唔同雞胸wo巴打
雞扒係雞脾，完全兩回事

我指佢應該要知道減肥個原因，唔係話食咩就減到肥

首先要買舊靚雞胸（唔好貪佢大塊 可能係老雞來）

用蛋清浸10mins
滾水放落煲關火浸10mins

這就好滑

其實我成日食垃圾食物，晚上都會食宵夜，但最近介左

減肥其實應該係成個生活習慣，並唔係話戒d咩，食少d咩，除非因爲某d原因突然要減
宵夜通常都係口痕先會食，夜晚d饑餓感飲杯水都可以頂一頂，再唔係就飲杯奶

明白 抱歉
但佳寶雞扒真心好平

未確定
但係我覺得Fine dining點都要試下
我諗我黎緊畢業先搵間餐廳做一年半載 , 打好少少個基礎再考慮Staging
同埋Staging係香港會唔會冇咁COMMON?

BTW你個零經驗係指冇Fine dining餐廳經驗?
同埋你最初係直接出國定STAY係香港???

BTW 依個CHANNEL對想入行既人好有用

HOW TO SECURE A STAGE at ANY restaurant!

第一下諗到你喂雞食雞胸

staging喺全世界fine dining通行, 當然包括香港. 比D香港例子你, 例如robuchon, amber, 8 1/2otto mezzo bombana. 總之係fine dining就會有stage

零經驗講緊係我從未入過餐廳做過. 當初我大學最後一年既暑假去丹麥玩, 路過一間我認得既一間餐廳就入左去.

雖然零經驗, 但我本身對煮食好有研究, 個headchef同我傾左一陣瞭解下咁囉.

一分錢一分貨, 大陸激素雞 係咁上下價錢 冇得比

要浸幾耐

用水浸住啲雞胸解凍然後切片
煮一煲水 水滾就熄火
放雞胸落去再冚蓋
大約5-7分鐘就食得

冇食過樓主講嗰隻
返過一排中廚 跟佢方法煮出嚟啲雞滑到仆街 樓主可以參考吓
用生粉 梳打粉 基本調味 水 溝成一個漿狀嘅嘢 撈落啲雞肉度 用手搞佢幾分鐘 佢會起膠
然後煮之前走一走油 用半鑊滾油浸佢一陣 之後你點煮都得

韓國人鍾意用梨腌肉

試下45-50分鐘

反而想知點樣冷凍整番熱佢仲係好食
番工自己會整雞胸帶 但通常叮番熱既 本身點好食都會變又乾又鞋

你邊間百佳，我行過幾間都無既

aeon有

IG?

個樣好恐怖 寧願去7仔買個prepacked三文治好過佢

自己喺屋企會搽啲鹽焗雞粉喺塊雞肉上，然後用電飯煲蒸，好好好食

做乜，想J佢？

今日喺百佳買咗嚟食
蒜味嗰隻好淡味

垃圾韓狗食物

想睇清楚塊雞咩包莊

百佳有放冷凍櫃？

btw秦國雞胸
不如買埋趙國雞胸